各位走啦..好唔好

我明白大家都覺得好唔甘心
但真係走啦
依家留低都起唔到作用
不如留力返屋企睇下之後再有咩行動啦
唔好作犧牲啦

一個都不能少呀

走啦

pish

走

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到，立會依家只係一個無意義既地標。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

入夜啦好危險啦
走啦

走啦，唔好無謂傷亡

推

香港人要保留體力聽朝再戰

正常市民點會夠正規部隊打
我地裝備差一大截根本不宜正面硬碰
需要同佢玩手段

be water my friend
保留實力
live and fight another day

流你老母, 撤回呀

各位走啦
我唔想有人受傷
聽日繼續不合作運動啦好唔好

一個都不能少

真係唔忍心再有人受傷
唔值得呀

返屋企啦

真係要走

香港經濟命脈
1. 機場
2. 海底隧道
3. 貨櫃碼頭
4. 交易所
5. 地鐵所有線

狗命脈
1. 狗巢
2. 狗署門口
3. 全民同我帶支水出街 black bloc 同孭背囊 慢慢CHECK!

真係走啦

pish
快d走！

依家走唔係認輸呀

push

番去重整旗鼓啊

走呀 唔想你地任何一個比人拉

依家走哂佢地重驚呀

走呀！！！

走啦入夜真係重危險

保留實力 走啦

連登都開始無力叫人出

一個都能少!!! 香港有你們已經贏曬，我們從來都不輸!!! 最怕黑警入夜拉人交數!!

我有個女仔frd零感覺完全唔驚冇戴裝備企係最前線，走啦好冇？

留力明天坐mtr!!

麻煩你要保護住佢!! 一個不能少

夾走佢好無

求下你地
一定要保護好自己

在場既人叫其他人走啦

求下你地快啲走
好危險
記住不流血 不被捕
仲有好多野可以做

走啦...唔好受傷

走吧。硬碰硬唔得㗎

就清場, 快走

佢唔支持唔反對冇感想淨係覺得信男朋友就得，男朋友你知我係邊個快啲帶佢走

走啦真係

走吖！義士們！

走啦 唔好再留啦 立會今晚已經唔會再開會

要走啦，唔好俾黑警拉到，我剛撤啦

走呀

前線係需要支持，而唔係走

唔好再有人受傷！走啦！

幫推 岩岩都有比速龍追

唔夠人就要走啦

一路撤一唔叫人走啦

同意 唔好重覆10號嗰晚 咁少人 損兵折將唔值得

一路叫人走啦

快啲走 求下你地

走啦
留得青山在……

真係走先啦 入夜唔夠d癲狗喪架
聽朝繼續努力啦

走啦 人多先有勝算
我地係要贏 唔係爭口氣

你好好休息一下

記者走.. 請大家都要走！！

走啊！

由議員搭車走個刻其實目標已經無咗

仲害到有自己人食彈 好感激亦好氣憤
唔通真係要打國際輿論戰？
自己香港自己救

另外
民陣我屌你老母啦
玩口號
叫人散水
叫人夜晚圍夜晚衝無人嘅政府大樓
又搞大台

仆街啦去

物質已經開始慢慢撤，唔好再買物資啦！除非有人交更如果唔係根本冇得鬥長命！

走，班狗日頭咁多人睇住都咁痴線，一入夜我驚你渣都冇得剩，佢哋又有物質又有轉更無限血點夠佢嚟。

佔領唔係唯一方法，正如其他巴打講，我好相信今日之後會有好多唔同型式嘅行動向賣港嘅人施壓。

其實你地今日已經贏晒，呢件事已經得到國際關注，我相信班賣港PK點都有壓力。

令人心痛嘅喺受傷同被拘捕咗嘅義士，依家退落嚟雖然喺好唔服氣，但真心唔想再有無謂犧牲。

班撚樣冇人性
但係走 聽日仲有冇人敢出

似又深夜玩困獸鬥

好想返屋企食阿嫲煮既飯

你唔好妄想聽日有今日咁多人
今晚一定全清
你一句說話令佢地戀戰

be water

多個人就做到好多嘢，冇咗就少個人做，請立即離開啦

走啦
班警察已經癲左，用唔對等既武力
人地正常做法
示威者出汽油彈對付警察，警察先用催淚彈

去到通街燒野搶舖，危害普通平民，先會用橡膠子彈

依家明明只係示威者對警察，目標明確，都已經射橡膠子彈
同獨裁國家既軍警已經無分別

走

在場既人走個陣叫埋大家走啦

走啦, 訓個好覺啦

夜晚無咁多人睇住，逐批逐批俾人分開，打到豬頭咁返去抖下先，安全要緊

明天再戰

一入夜就真係危險好多

大家 而家走係為左行更遠的路呀

今日我都喺金鐘
見到好多年青人好熱血 真係好感動
但都好多人受傷 真係好心痛呀
大家返去休息下 再見機行事好冇呀
唔想第一日就見到你地傷哂

走啦，我地冇輸，留力下一回合。

今晚磨落去真係無意思
睇直播見佢地同黑警講道理
當堂

同意 大家經過今日都辛苦喇
希望各位可以抖抖 同屋企人報個平安
各位既平安係最重要!!!!
禁多位要冇事啊

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

快啲叫佢地走啦
今日唔想再見到有義士被捕啦
心情都跌到落谷底
留返條命過兩日再黎過啦

走啦好無

好撚煩